地盤工東涌揮刀追趕示威者判監9個月

08.01.2020 17:46
一名地盤工人去年9月，在東涌持刀追趕示威者，承認在公眾地方管有攻擊性武器罪，被判入獄9個月。案情指，45歲被告去年9月1日，在東涌逸東邨巴士站外，持刀追趕一批參與機場示威活動的示威者，並曾兩次舉刀。裁判官指涉案片段顯示，被告揮動手持的刀，令人感到受威脅，又指被告雖然聲稱，行為是因為朋友受騷擾，但正確做法應該是報警求助。法官接受被告主動認罪，信納他誠心悔改，將被告判監9個月。

一個正常嘅官

唔帶水果既下場

法官接受被告主動認罪，信納他誠心悔改

咁先9個月？

幾正常既官都好都唔會認法庭唔公正

6.26 示威者包圍警察總部，一名父親是退休警察的 43 歲無業男子，向高級警司吐口水及以噴漆塗污警總正門玻璃門，他早前承認參與非法集結、刑事毀壞及襲警罪，案件今午（26日）於東區裁判法院判刑。裁判官香淑嫻指，被告吐口水「污穢、骯髒、卑鄙，有可能傳播細菌」，判刑須具阻嚇性及懲罰性，就3項控罪判處他監禁 10 個月，和賠償警方 1670 元玻璃門維修費。

屈示威者偷左佢舊生果
只係想切返自己舊生果
咁咪得

揸刀追斬人都只係9個月

而家覺得有正常嘅官已經好難能可貴
悲哀

今日係咪有個手足向黑警吐口水判10個月?

知唔知點解法院頭頂個女神要蒙眼

一個唔正常嘅官
被告因為四圍有示威者 感到生命受威脅
所以揮刀自衛

香淑嫻咪就係判劉康細個2焦耳汽槍但還押22日個裁判官囉

唔得
裁判官 話你有就有 冇就冇
冇陪審團 個官係大哂

你諗下若果佢判無罪就好大件事
變相承認私了合法

法庭唔可以唔理案例
今次無罪
下次到我哋俾廢老搞,到我哋可以用刀指人

無眼睇

咁都唔代表呢個係正常官

呢單真係傷到人流血

撞斷人腳個的士佬依家終身咗未？

法官有特權 法官大撚哂

未呀

所以就係話唔好有錯覺有法官係正常

裁判法院 就係咁架喇
有險可守 寸土必爭

官：信納誠心悔改，輕判
連登仔：正常官

狗官

坐耐D啦依d仆街

之前仲有好多藍絲用刀
果度要捉佢地出黎

黑警唔拉

法官：警察唔做野唔關我事架喎 總之義士犯法就係錯 要坐監

拎出黎追斬都係9個月

你地唔記得之前有個義士袋響個袋都12個月?

好似少咗D喎

九個月咁柒少，刀嚟呀屌你老母

上次斬中老師果個廢老判左兩個月添呀

屌，個個官都係咁講架啦

要求人大釋法

肯定無着為所欲為T

而家塊蒙眼布係紅色有五粒星

之前係咪有單帶鎚仔就坐一年？

謀殺都判一年唔夠

我係一個好鍾意食榴槤嘅人

裁判法院判案冇約束力 唔會成為案例
另一個裁判官判決可以完全相反

條撚屌有冇名

謀殺判得9個月

上級法院對下級法院有約束力
終審→上訴→原訟→區域→裁判
不過現實係：鳩判冇後果 點有約束力？

咁撚少

有手足咩都冇做要坐一年

Pk

主動自首都話唔使,隻曱甴根本係共犯

屌 痴撚線

法庭狗官由港共支共揀,好撚公平公正架屌你

胸/傘>>>>>刀。。。